可唔可以唔好再捐$比火星？

捐完真係有用出黎幫人？
我仲未見到捐完有出黎幫人！
44位義士未幫到，
食屎啦。